「正視聽」粉紅豬嘴filter係防煙必備裝，咪再9up捉鬼!!

首先「催淚煙」應該正名為刺激性神經化學武器佢主要有效成份係以 晶體 + 有機氣體 方式散播，所以就算煙散左都仲係有毒架

而且當中啲晶體係最毒嘅，要阻隔啲晶體就一定要有微粒(particulate) filter，3M嘅P100 濾綿個P字就係解 微粒 particulate ，100代表過濾效能係貼近100%

事實就係3M P100濾綿 209X 系列就係粉色嘅，而防煙頂裝60926 濾罐粉紅果part就內置嘅P100濾綿，唔好問我點解微粒濾綿要整做粉紅色，要問自己問3M

點樣有效防煙由6月到依加已經有無數巴絲打出post、前線義士實測，邊個到今日仲走黎出post話粉紅豬嘴係內鬼記認嘅，請問你昏迷左幾耐?

所以你班捉鬼敢死隊唔好咁on9啦，如果粉紅豬嘴filter可以用黎，咁保鮮紙都可以捉鬼、麥提莎都可以打鬼啦!黑警非法充公左咁多gear，加埋咁多狗mon post，佢地安插得內鬼入前線，點會唔知戴有粉紅P100濾綿先防到煙?

另外，特別呼籲係amazon/digikey買濾罐嘅人，60921, 60923, 60925, 60928罐效能同60926一樣，邊隻有貨/平就買邊隻

至於只係得600X濾罐嘅人，依加啲過期化武又毒又濃，無P100濾綿係頂唔住架請立即買返個501 / 502接駁器加 229X / 209X 濾綿接落濾罐度，兩者防煙效能相約但229X濾綿據講係比較透氣可以呼吸得舒服啲

要有效減低化學武器傷害，豬嘴+氣密鏡+長衫褲 = 呼吸系統 + 眼 + 皮膚防護，三為一體缺一不可呀!

唔熟書嘅立刻睇返下面嘅整合post/fb page
Dgx69210開嘅曼最新防具整合post加google doc攻略
依加佢研究緊防彈護目鏡，快啲入去學野/幫推/報料

Dr. Incognito 無名博士
詳解各種裝個人防護裝備，社會上好多人可能都係出於義憤走上街頭，佢地未必會睇連登post學防煙，快啲入去like& share比其他人知

最後就係，就算義士出核彈、錫春袋我都唔割呀 !勇武同和理非缺一不可，請唔好將所有義士嘅舉動講成係鬼所做，既然無大台所以每個人必需自己思考每一個舉動係咪合理、係咪對件事有幫助。

有內鬼存在係事實，但沉迷捉鬼只會令「邊個衝邊個就係鬼」嘅心態遮蓋理性，到時唔需要鬼都會令成場運動被瓦解

自推10連
你班捉鬼敢死隊唔好咁on9啦，如果粉紅豬嘴filter可以用黎，咁保鮮紙都可以捉鬼、麥提莎都可以打鬼啦!

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推到全部人有60926

60921, 60923, 60925, 60928罐效能同60926一樣，邊隻有貨/平就買邊隻

警剔D好

推

咪撚再傳嗰d捉鬼圖啦屌
咁樣只係直接切割前線

我夢見我帶個個都係粉色

【行動】用提款去代替年青人流血

你班捉鬼敢死隊唔好咁on9啦，如果粉紅豬嘴filter可以用黎，咁保鮮紙都可以捉鬼、麥提莎都可以打鬼啦!

打得太長，自己睇唔到句總結打漏左隻字
簡單結論:如果粉紅豬嘴filter可以用黎mark鬼，咁保鮮紙都可以捉鬼、麥提莎都可以打鬼啦!

鬼唔知咩

請問邊到仲有得賣???

可參考呢個google doc攻略

出自Dgx69210開嘅最新防具整合post加google doc攻略

留意返，話新填地街五金鋪比係較多，但果邊亦都長期比黑警加便衣mon實，自己留意現場情況

借位一問
小弟明明係港豬黎
點解YouTube會推薦左依條片畀我睇嘅?
依啲野真係好暴力